強烈要求解放軍出兵鎮壓批評澳門特區政府既澳門市民

維護澳門繁榮穩定
澳門解放軍係時出動了

十卜ching

先知

養兵千日，用在一朝